硬摧毀唔到黨鐵同藍店, 大家可以試下軟摧毀

得閒跌兩舊垃圾落哋
或者任何其他方法整到烏煙瘴氣
總之搞到無人想入去

唔好同我講咩辛苦啲清潔工人
今日仲會有人係無辜？？

飲住汽水 唔小心跣手

登底放可樂(開蓋)
之後落車

痾臭黨鐵商場d廁所

不錯

痾出界啦直頭

黨鐵地下同牆太易清 要射上天花

大家一齊拋啲方法出黎

搞得成
又再少啲旅客

班商家佬仲唔玩撚猿

廁格文宣

試過上車有尿味 應該之前有支那人柯尿
風吹乾左睇唔到邊到有尿 成個車廂keep 住臭撚到

推